[真司xHKQ Gamers] 中世紀農民立志傳-Kingdom Come: Deliverance

[真司xHKQ Gamers] 中世紀農民立志傳-Kingdom Come: Deliverance

直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

遊戲封面

Youtube

Facebook

延伸閱讀:
延伸閱讀:
初試透明人間-幸福莊的管理人(しあわせ荘の管理人さん)

[Morph Gril]係鬼點會有心跳? 比我驗驗先 -內含成人內容